## Запуск

```. run.sh``` -> Вставляем ссілку на репозиторий

После єтого проект копируется в папку checkrepo и устанавливаются зависимости для запуска и генерируется фидбек. Далее можно запустить проект ```npm start``` из checkrepo папки.

## Дополнительно

Есть Postman_requests.json, котрій можно импортировать и слать запросы, чтобы смотреть как работает приложение

## Критерии

В 3 балла оцениваем код

* Миддлвары используются и сделаны хорошо. MAX: +1.
* Код чистый MAX: +0.5
* Если соблюдены слои MAX: +0.5.
* Если есть какие-то интересные вещи (очень красиво написана валидация, реализован дополнительный функционал) + 1 балл

## LMS

В ЛМС добавил шаблон feedback, чтобы не перепечатывать одно и то же 
